你有冇諗過有朝一日真實發生既事會被世界誤認為Fake News?

假如你上網睇再淨係留係連登/FB/IG share 抗暴政

留係comfort zome 攬炒

終有一日你會發現世界早已被五毛扭曲

佢地傳緊既唔淨係Fake New, 係造緊Fake History

無扔水樽都老屈左你有先

最大用途唔係呃你，而家欺騙全世界

連登一早已經比五毛警犬佔據

頭幾個永遠一定有一隻犬，

咩又比人掉落樓/肥寶果啲

一係就手足

一係就抵死

再淨係留係連登comfort zone

呢個世界唔會有更多既人知道真相

申請Twitter ，reddit

花少少時間行世界行出多一步

唔洗諗住啦
成日都有

咁就一齊行多步

推

Mandala effect

你而家先知道呢個世界本身都係Fake news嘅咩?

公投！應唔應該俾國歌法通過？

一定有
上個禮拜我youtube睇左一段曼德拉效應video
個段野blocked左留言
講緊以前香港暴動時期死左幾多人
話好多年之後睇翻死亡數字變左
睇多陣 開始露餡話暴民點樣搗亂
英國政府點樣一齊打9香港人
絕對係整黎想呃9人話以後你地睇到嘅死亡數字都係假
有呢個曼德拉效應spin走人